# PROYECTO REALIZADO CON JAVA SPRING BOOT Y REACT JS un Icomerce 
###  cosas a tener en cuenta para poder agregar imagenes 
### tendra que crear un directorio "c:/IMAGENARTICULO" ,alli coloque imagenes

#ortega
#cruz

# Inicio de Sesion Con JWT

<img src="Screenshot_20211205_222314.png" alt="Inicio Sesion"/>

# AGREGAR UN NUEVO ARTICULO

 
 <img src="Screenshot_20211205_222416.png" alt="Inicio Sesion"/>

 # VISTA CLIENTE


  <img src="Screenshot_20211205_222440.png" alt="Inicio Sesion"/>


